不用代購了？中國蒙牛成功收購澳洲奶粉廠商Bellamy's

不用代購了？中國成功收購澳洲奶粉廠商

澳洲外國投資審查委員會（FIRB）15日批准中國大陸蒙牛乳業以澳幣約14億3000萬元（台幣302億元），收購有機嬰兒配方奶粉廠商Bellamy's。

澳洲財長費登伯格（Josh Frydenberg）表示該收購案未違反澳洲國家利益，不過，收購附加條件，包括Bellamy's總部必須留在澳洲至少10年，同時董事會成員多數必須是居住在澳洲的澳洲公民。

FIRB同時也要求蒙牛乳業投資至少澳幣1200萬元在維多利亞省的奶粉加工工廠。

Bellamy's在澳洲奶粉市場銷售額排名第四，15日午盤價位澳幣13.20元，比蒙牛乳業9月宣布要以每股13.25元收購價格略低。

費登伯格在聲明中表示，「這項合作能讓Bellamy's繼續提供澳洲人工作機會，並且強化其擴張國內市場和國外出口的能力，尤其是亞洲市場。這項決定也將提供Bellamy's乳製品廠商，像是澳洲酪農工作機會」。

他表示，「澳洲政府歡迎與國家利益相符的國外投資。若沒有國外資金和投資，澳洲的出口、工作機會和生活條件會較低」。

Bellamy's董事會一致建議股東在下個月的會議同意收購案。

Wa 以後唔洗飲

澳共

香港有無出售？

正吖，個個變大頭B

蒙牛

好可愛呀

澳洲蒙牛

有 重有其他副產品

收購個名，入面係蒙牛

毒遍天下

澳洲都低能嘅 搵間毒奶粉始祖合作

仲有人敢買！

大家Mark低啦

澳洲風頭火勢
支那狗襯火打劫

你當支那大媽傻咩
貪佢澳洲野先買 而家變左中國野 撚有人買

同時董事會成員多數必須是居住在澳洲的澳洲公民

On99炒曬d鬼請曬d大陸移民

買左有咩用?支那人就係唔信中国公司

唔係輸入澳洲奶粉
係輸出大頭奶粉

Diu

同時董事會成員多數必須是居住在澳洲的澳洲公民。

要幾多黃種澳洲公民都有

美國大大間玻璃廠做人版都唔識睇。。。
弱智。。。

買個名同包裝之麻
入面咪又係用邊矇牛奶